{"translation-revision-date":"2022-05-27 12:10+0300","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"build\/js\/image-gallery\/image-gallery.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Image Gallery Settings":["Kuvagallerian asetukset"],"Section Heading":["Osaston otsikko"],"Add some descriptive information (ex. title or heading) for assistive technologies":["Lis\u00e4\u00e4 aputekniikoita kuvaavia tietoja (esim. otsikko tai otsikko)"],"Selected images will be shown here":["Valitut kuvat n\u00e4kyv\u00e4t t\u00e4ss\u00e4"]}}}